{
  "programmation": {
    "1": {
      "question": "Quel est le doctype d'un document HTML5 ?",
      "answers": {
        "1": "<!DOCTYPE html5>",
        "2": "<!DOCTYPE html>",
        "3": "<!DOCGYNECO html>",
        "4": "<!DOCTYPE html5 prog>"
      },
      "goodAnswer": "<!DOCTYPE html>"
    },
    "2": {
      "question": "A quoi sert la balise <br> ?",
      "answers": {
        "1": "Barrer le texte",
        "2": "Sauter une ligne",
        "3": "Mettre une bordure",
        "4": "Ecrire br"
      },
      "goodAnswer": "Sauter une ligne"
    },
    "3": {
      "question": "Que signifie CSS ?",
      "answers": {
        "1": "Cascading Style Sheets",
        "2": "Create Simple Samples",
        "3": "Choucroute et Saucisse de Strasbourg",
        "4": "Computer Sorry Shit"
      },
      "goodAnswer": "Cascading Style Sheets"
    },
    "4": {
      "question": "A quoi sert le langage CSS ?",
      "answers": {
        "1": "Réaliser des pages dynamiques",
        "2": "Ajouter du style au document Web",
        "3": "Contacter des SS",
        "4": "Inserer du contenu a un site"
      },
      "goodAnswer": "Ajouter du style au document Web"
    },
    "5": {
      "question": "Que signifie PHP ?",
      "answers": {
        "1": "Protection Helping Phoques",
        "2": "Page Helper Process",
        "3": "Programming Home Pages",
        "4": "PHP: Hypertext Preprocessor"
      },
      "goodAnswer": "PHP: Hypertext Preprocessor"
    },
    "6": {
      "question": "En langage HTML, à quoi correspond une balise <a> ? ",
      "answers": {
        "1": "Une image",
        "2": "Un lien",
        "3": "Une animation",
        "4": "Un texte en gras"
      },
      "goodAnswer": "Un lien"
    },
    "7": {
      "question": "Lequel est un langage de programmation ?",
      "answers": {
        "1": "C++",
        "2": "AB+",
        "3": "0-",
        "4": "B+"
      },
      "goodAnswer": "C++"
    },
    "8": {
      "question": "Comment declare t-on une variable ?",
      "answers": {
        "1": "var",
        "2": "variable",
        "3": "iable",
        "4": "Une quoi ?"
      },
      "goodAnswer": "var"
    },
    "9": {
      "question": "En programmation, qu'est ce que la concatenation ? ",
      "answers": {
        "1": "Addition de plusieurs chaines de caracteres",
        "2": "Encore un de leur mot chelou",
        "3": "Recyclage de donnees",
        "4": "Reduire le code en petits fragments"
      },
      "goodAnswer": "Addition de plusieurs chaines de caracteres"
    },
    "10": {
      "question": "Quand un site s'adapte a toutes sortes d'ecrans, il est :",
      "answers": {
        "1": "Adaptatif",
        "2": "Attractif",
        "3": "Responsive",
        "4": "Radioactive"
      },
      "goodAnswer": "Responsive"
    },
  },
  "Video Game": {
    "1": {
      "question": "Qui est la fidèle monture de mario ?",
      "answers": {
        "1": "Un crocodile",
        "2": "Un dinosaure",
        "3": "Yoshi",
        "4": "Birbo"
      },
      "goodAnswer": "Yoshi"
    },
    "2": {
      "question": "Quel personnage n'est pas présent dans 'Tekken' ?",
      "answers": {
        "1": "Shirota",
        "2": "Paul Phoenix",
        "3": "Yoshimitsu",
        "4": "Teddy Riner"
      },
      "goodAnswer": "Teddy Riner"
    },
    "3": {
      "question": "Combien de fantômes y a-t-il dans 'PacMan' ?",
      "answers": {
        "1": "3",
        "2": "4",
        "3": "5",
        "4": "6"
      },
      "goodAnswer": "4"
    },
    "4": {
      "question": "Qui est le celebre mechant dans Zelda",
      "answers": {
        "1": "M. Bison",
        "2": "Ganondorf",
        "3": "Akuma",
        "4": "Matata"
      },
      "goodAnswer": "Ganondorf"
    },
    "5": {
      "question": "La Megadrive a ete creee par ? ",
      "answers": {
        "1": "Nintendo",
        "2": "Sega",
        "3": "Sony",
        "4": "Microsoft"
      },
      "goodAnswer": "Sega"
    },
    "6": {
      "question": "Quel est le jeux le plus vendu de tous les temps ?",
      "answers": {
        "1": "Tetris",
        "2": "Minecraft",
        "3": "Super Mario Bross",
        "4": "Pokemon Rouge et Bleu"
      },
      "goodAnswer": "Tetris"
    },
    "7": {
      "question": "Quellen est la console la plus vendue au monde ?",
      "answers": {
        "1": "Nintendo DS",
        "2": "Playstation 2",
        "3": "Game Boy / Game Boy color",
        "4": "Xbox 360"
      },
      "goodAnswer": "Playstation 2"
    },
    "8": {
      "question": "Quel est le premier FPS (Jeux de Tir à la Premiere Personne) ?",
      "answers": {
        "1": "DOOM",
        "2": "Counter Strike",
        "3": "Maze War",
        "4": "Golden Eye"
      },
      "goodAnswer": "Maze War"
    },
    "9": {
      "question": "En quelle année est sortie la Premiere console de Jeux ?",
      "answers": {
        "1": "1972",
        "2": "1976",
        "3": "1982",
        "4": "1986"
      },
      "goodAnswer": "1972"
    },
    "10": {
      "question": "Quel animal est Crash Bandicoot ?",
      "answers": {
        "1": "Un renard",
        "2": "Un hérisson",
        "3": "Un bandicoot",
        "4": "Une loutre"
      },
      "goodAnswer": "Un bandicoot"
    },
  },
    "web culture": {
    "1": {
      "question": "Quel texte référence en matière de protection des données au niveau européen est entré en vigueur le 25 mai 2018 ?",
      "answers": {
        "1": "CNIL",
        "2": "CGV",
        "3": "HADOPI",
        "4": "RGPD"
      },
      "goodAnswer": "RGPD"
    },
    "2": {
      "question": "Comment appelle-t-on les compétences techniques des candidats ?",
      "answers": {
        "1": "Work Skills",
        "2": "Soft Skills",
        "3": "Work Qualification",
        "4": "Soft Qualification"
      },
      "goodAnswer": "Soft SKills"
    },
    "3": {
      "question": "YAHOO était au départ ?",
      "answers": {
        "1": "Un tchat ",
        "2": "Un site d'annonce",
        "3": "Un annuaire",
        "4": "Un métamoteur"
      },
      "goodAnswer": "Un annuaire"
      },
      "4": {
        "question": "Quel site était le plus visité en 2004 selon alexa ?",
        "answers": {
          "1": "Google",
          "2": "Yahoo",
          "3": "Skyrock",
          "4": "MSN"
        },
        "goodAnswer": "Yahoo"
      },
      "5": {
        "question": "Quel est le surnom du duo Steve Jobs/Bill Gates ?",
        "answers": {
          "1": "Le hippie et le geek",
          "2": "Le commercial et l’intellectuel",
          "3": "Le manipulateur et le visionnaire",
          "4": "Le renard et le lievre"
        },
        "goodAnswer": "Le hippie et le geek"
      },
      "6": {
        "question": "Que vendait exclusivement Amazon à ses débuts ?",
        "answers": {
          "1": "Des accessoires informatique",
          "2": "Des légumes",
          "3": "Des jouets pour enfants",
          "4": "Des livres"
        },
        "goodAnswer": "Des livres"
      },
      "7": {
        "question": "Quel logiciel est principalement utilisé pour la création des logos ?",
        "answers": {
          "1": "Illustrator",
          "2": "Photoshop",
          "3": "Indesign",
          "4": "Adobe premiere"
        },
        "goodAnswer": "Illustrator"
        },
        "8": {
          "question": "En quelle année est sorti le premier Iphone ?",
          "answers": {
            "1": "2005",
            "2": "2007",
            "3": "2009",
            "4": "2011"
          },
          "goodAnswer": "2007"
        },
        "9": {
          "question": "Grâce à quel virus un hacker peut-il prendre possession de votre ordinateur ?",
          "answers": {
            "1": "Adware",
            "2": "Trojan",
            "3": "Malware",
            "4": "DDOS"
          },
          "goodAnswer": "Trojan"
        },
        "10": {
          "question": "Combien gagne Bill Gates par seconde ?",
          "answers": {
            "1": "2$",
            "2": "10$",
            "3": "50$",
            "4": "250$"
          },
          "goodAnswer": "250$"
          }
}
}
